幾個遊擊基本原則

1. 人潮唔好太分散。消息會傳唔到。易俾人截
2. 最勇嗰啲行埋啲，方便號召，行動
3. 退嘅時候慢慢退，後面跑走哂頭排啲人就落單冚家剷
4. 要有哨兵，睇住會唔會俾人夾
5. 遇到單丁幾隻狗，圍。尋晚miss咗幾個機會。

大家補充下。

哨兵高點通報，例如開fb 直播
方便大家見到犬隻行軍路線

重申：唔好影自己友
要影犬隻行軍路線